人生咩時候識合跳吊西舞？

有冇？

婚禮

吊西

尖叫聲 come on
check this out